（有片）自訂車牌Benz司機不忿被抄牌，當眾狂吊，路過男串揸Benz就入錶喇！

泊車唔入錶，仲要眼超超？有網上片段顯示一名司機疑因入錶問題怒罵交通警員，最終有途人抱打不平，出口直斥司機：「你揸Benz就入錶啦」。

片段於星期一（14日）發佈於社交群組「馬路的事討論區」，事發於旺角弼街，一名司機疑泊車後未有入錶，之後有交通警員「開咪」示意抄牌。司機遂在錶位前大罵警員：「你老X臭X，泊緊個位，你咪禮貌啲囉！咁X大聲，你小學生嚟㗎？」，交通警亦有嘗試回應。

眼見司機愈鬧愈激烈，一眾途人亦加入戰團。一名男子直斥該司機：「人哋（警員）都係做嘢啫講真，你揸Benz就入錶啦」，另一婦人亦表示：「你鬧咗好耐喇」。司機見狀仍不心息，繼續喝罵警員：「你著件咁嘅蛤乸衣喺度揸車，你老XX，曬X死你呀！」警員則強調會繼續抄牌。

網民直指片中司機：「好肉酸囉！泊錶位唔入錶」，認為「為左$2同$320，又何必呢」、「喺街又龍又鳳咁比（畀）人拍上網，啲尊嚴仲賤過$320」，亦有網民讚揚交通警「個阿蛇（Sir）幾好脾氣」。

今鋪撐邊面？

講真，你唔係串77，一般呀蛇都個唔會搞你

1 ON 1

支持訂立辱警罪

拉埋佢告佢行為不檢啦

為左少少面就賠左人格，上埋蘋果仲要唔打格，咁就名留千古

【爆相爆片】不滿交警開咪叫入錶 Benz男喪鬧：除衫隻揪

底都起埋，出沒花園街賣手機殻「太子安」
車牌/樣乜都清楚睇哂
姐係同人講，黎屌我喇

啊好話聽日仲有冇人記得
就算幾個鐘後見到佢我都應該認唔到